蘋果A1: 7.21香港人再哂冷

【A1頭條】自6月逾百萬市民投入反送中惡法運動，民間遊行及抗爭一直未平息，但特首林鄭月娥拒不接受市民五大訴求，繼昨日銀髮族近萬人上街，民陣再發起7.21遊行，更將終點定於終審法院，凸顯成立獨立調查委員會訴求。民陣召集人岑子杰指建制派組織撐警行動，旨在藉警民衝突撕裂香港，所以更要組織民意支持獨立調查還原真相。有學者指林鄭只求「拖死」整個運動，但如此下去隨時會連經濟也拖死。

求文宣幫手，製作文宣針對中間派

《屌你老母，全面文宣開火！！》潘父曾致函林鄭提出其他方案

登頭版嘅錢都慳返

推

蘋果

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

721 港島見 ! !

CLS
蘋果幫到咁
你連登仔唔好淨係上連登721啦
（其實熱門都無乜幾個係721post)
FB IG Snapchat 傳單 連儂牆 airdrop
將721去遊行呢個訊息滲透全香港

蘋果成日免費頭版 大家要識做

721 人手置頂

肥佬黎又賺少個頭板

銀髮族

721準時見

唔好意思阻一阻你
鑒於太多人搞錯物資手勢要再宣傳下
唔好再搞錯索帶同長遮手勢

不要說「哂冷」
試著說「多多都有」

721去老蘭玩

蘋果真係幫到盡課金要課盡

今日金鐘召喚銀髮族，7.21走出嚟保護年輕人

推一推

721見

Push

今次要湊夠 300 萬人！

Rush

要加大力度文宣

希望721真係會多人過之前616 唔想比建制有位入話咩經過沙田一役 民意逆轉
幫推 香港人加油

721 港島見

五大訴求 缺一不可

616應該極限黎因為隨時中途班狗就黎料 又變提早開波

7.21，見！

熱血

[突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

真係可以講
此誠危急存亡之秋也

呼應返69
再哂你個冷
盲拳打死老師父

721 香港人 退無可退!

721

7.21，見！

請各位繼續集中推721post！！！！！

民陣原本計劃7.21發起集會，但在民意要求下決定改為遊行，警方日前以公共安全為由，提議遊行押後至下月才舉行，不過民陣堅持7.21遊行。岑子杰昨再與警方開會後稱，有信心警方會發不反對通知書。是次遊行以「獨立調查 捍衞法治 守護真相 重申五大訴求」為主題，特別是要求林鄭成立獨立調查委員會，還原整個反送中事件的真相，岑強調「點解會有咁多衝突發生？點解會有咁多嘅人出嚟遊行？只有獨立調查委員會先可以還原真相，只有還原真相，我哋先可以解決現時社會上嘅紛爭同矛盾」。

建制被轟藉警民衝突撕裂香港
對於建制派頻頻發起撐警行動，岑認為建制派意圖藉警民衝突去分化、撕裂香港，因此爭取民主、反對修例一方也要組織群眾，他說：「建制派已經組織緊佢哋嘅民意，喺我哋爭取民主、我哋反對送中呢一邊，我哋更加要組織民意。」

岑更表明除7.21遊行外，民陣預視到未來的還有8月31日（即人大8.31決定五周年）、10月1日國慶等日子，務求要林鄭回應民意。岑更揶揄民建聯蔣麗芸、何君堯促請警方停發不反對通知書的說法，「難怪林鄭月娥嘅政治判斷係錯得咁交關」。他強調現時的警民衝突源於政治問題未解決，「你（建制派）有乜嘢理由會覺得取締、禁止合法嘅遊行係可以阻止到升級嘅行動呢？就算冇合法嘅遊行，嗰啲升級嘅行動依然會存在」，又指建制派有這些主張，反映建制派根本不了解目前問題癥結。

被問到會否呼籲參與7.21遊行的市民遊行後保持和平，岑疾呼：「一個自視為公僕嘅特首都唔聽香港市民話，我呼籲啲乜畀其他人呢？」重申林鄭不能再拿警隊為擋箭牌，必須回應民意，成立獨立調查委員會。

學者：港府不讓步或影響經濟
而親建制陣營繼續發起撐警行動，建制派議員何君堯昨聯同約百名市民到灣仔警察總部撐警，又去信要求警務處處長盧偉聰，至少9月前暫停向任何遊行發出不反對通知書，形容有關做法如「休漁期」，最後何向警方代表遞交請願信，更與警員十指緊扣以示支持。

科大社會科學部副教授成名認為，民陣再發起遊行要求林鄭回應五大訴求，並預告8.31等日子也會有後續行動，假如林鄭仍然不回應，在建制派難與港府切割下，民主派和市民可能將矛頭指向建制派，在年底區選和明年立法會選舉針對建制派。而觀乎林鄭目前做法，成名認為林鄭「口軟手硬」，企圖令示威力最終因無力感而放棄，或者到暑假完結，較少年輕人上街時而「拖死」反修例運動」。不過成名續指，現時網上還有不少人繼續各式抗爭，例如有人到聯合國指控港府違犯人權，一旦港府依舊不讓步，結果可能反映在香港的經濟數據上，屆時當局始終要考慮。

各位手足由而家開始請只推721 post

all in 再side bet

..

721見！

已經開多咗acc每個訂閱每次6蚊
蘋果快啲開大上限俾我哋捐多先

半夜三更一定要推721post

721港島見

7.21見

推 大家快d落力d推番721 d post上頂
唔好比人帶風向

推，721集合

曬冷!!!!!!!!!!

push

Pish

721 見

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

中華少女字體+紅蓮+紅字
想睇撚死人咩

721金鐘見

Push
講真好驚d狗亂咬搞到銀髮族

721 要人

咪L再食花生打飛機住啊
721啊

銀髮族遍地開花，深水埗有長者貼返送中告示

反送中

721金鐘！！

咁而家721邊度等

推721

推 721港島見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

大力推，721金鐘見

721金鐘見
請推721post,勿推張超雄、分化post
文宣要做足，落街講黑警、政府惡行，叫多d人黎721

721.見

叫連狗幫手置頂la

建議大型遊行可以置頂至當日

肥佬黎

推啊

推
721見！

不撒不退

我地有手足整左份721 leaflet
岩用拎去用

我無野講

「7.21.金鐘見」！

長輩圖係咁㗎啦

NHK出咗個專題講反送中

金鐘國

蘋果頭版，推

多謝蘋果好人一生平安

多謝apple

推，720休息，721見

肥佬黎真係無得頂

請貼長輩牆

pish

果果

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

推721post!!!!!

推
721

推呀 0.3死全家

推上去

幫手推俾更多出面嘅人知

推推推

快d Airdrop比你身邊既人

Pish 721見

出嚟呀721！

又關連登仔咩事呀屌你毒果
明明係bk discuss d ching jm 叫大家唔好圍CFA

太多字，啲長輩會唔想睇

721 唔理衝唔衝 齊裝落金鐘

今次大家要上哂gear 遊行呀！！！

劉明

屌你老母
我要推post

721見 推

pash

721推

集大氣促政府回應
Be Water

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

A1

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求幫推！緊急！我推得好辛苦！

一定要推721 推推推

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去維園！3點起步！

就係要呢種一浪接一浪嘅感覺
唔好比佢停

要右轉的話 果邊大多新裝4k天眼 所有人包實d 如當天坐地鐵去遊行 出門就好戴口罩 地鐵都好多cctv

我冇野講
721 港島見！！！

Ok $3

７２１見

推返啲721post 上黎啦
咪撚推啲五毛分化post 呀屌你

熱門721 post唔撚見晒

推呀
721出嚟呀

所以有得課都要課

Push 721!!!!

緊急入黎幫手推，連登有大量警狗入黎分化，721見
我扮藍絲都識屌同路人，藍絲都識冷處理我，明唔明呀！

推大力d

今日有超多攻擊泛民post

行動先係最重要

721出哂黎

屌你老母張超雄落地獄！五大訴求，不撒不散！721金鐘見！

幫手推有用post

去還去
記住要叫更多人去

Push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

721港島見
不分化，不割蓆，不篤灰。

推返上熱門

推返咿721上黎

熱門一個721都冇！

721 港島見

推啦

大家唔好再理同回覆啲是是非非嘅post再俾死5毛轉移視線，等嗰啲垃圾post自沉
大家氣中火地推7.21啦

推721呀

721見 香港人加油！

每日買一份

721見！！

Ok

721 新香港

我冇野講

係721 post 就要推 推佢老母

係721 post 就要推

一條佬去覺得有啲危...

蘋果幫到盡

已買蘋果

6月以黎每曰都買你份實體報紙

推爆佢

推7/21！！！！！！！！！
多謝蘋果幫手

721精神

全力集中爭取5大訴求 ！

7.21 Assemble ! !

推7/21

gogogogogog

推推推推推推

推撚爆佢

721!!!!!!

7/21

721 gogogo

721要上熱門

推番啲緊要post上黎

721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂721 人手置頂 推呀

全民推post 721見

721 係再哂冷

not死線

啲分化撚出哂嚟分化個運動， 講到 泛民做乜都係賣港， 會斷送運動

都痴撚線， 2 個月啦， 根本已經變成長期抗爭， 你估唔容易9 up個方案就解決 ? 咪撚再畀人分化啦

各有各做呀

721 721

最緊要721

三蚊唔夠㗎喎

推721 post

721721

721 港島見！

各位兄弟姊妹 721 港島見 推推推

721 見呀

721 港島

推 721 呀！ ！ ！

——————————

五大訴求 ！ 缺一不可 ！
唔理衝唔衝！星期日佔中！

推

721 見！

推呀屌你老團

Push 721見

Gogogo

政客不了
呢場運動係民間主導
推721 post

各位兄弟姊妹不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住 721 港島見 幫手推推推

各位兄弟姊妹不篤灰，不割蓆
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
香港人撐住 721 港島見 幫手推推推

推 肥佬黎

唔理中聯辦三毛，721,香港人一條心

銀髮族遊行後 李生堅持係政總門口絶食72小時 3日後8點大家一齊接佢

大家支持下叔叔 幫手推下

721，見！
請集中推爆所有721POST！！！！！！

各位兄弟姊妹不篤灰，不割蓆
堅守五大訴求:
1. 立即撤回送中條例
2. 消除暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選
勿分化勿指責
齊上齊落
香港人撐住 721 港島見 幫手推推推

推！721
============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

要大量連農牆文宣
大家加油

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

唔好再張超雄啦，得返兩日半咋
吹雞又好班馬又好點都好
人數係關鍵啊你老母

蘋果我愛你

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

721！

推po 721見！ 唔該全民參與
就算你係中學生 你地既力量都可以好大
前線交比我地 我地唔捨得你地比人打
但前線既存亡好依賴物資組同後防既幫忙

PUSH

721 唔理衝唔衝 齊裝出金鐘

push 721

７２１見！
兄弟爬山，各自努力
不分化不篤灰不割蓆不譴責

【721整合】全部推哂上熱門！

push

721

推 721見

晒你冷

７２１見！
兄弟爬山，各自努力！
不分化不篤灰不割蓆不譴責！

【721整合】整合Post！全部推哂上熱門！

推呀，出尼呀

晒冷

721見!

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

721 pish pish

幫手推

推上熱門

———————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

不流血 不被捕 不割席 不分化 不篤灰

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

整咗條片 提下大家點解721要上街

大家背負既係烈士們既遺願
721 大家代佢地一齊走下去

一個都不能少
不流血，不受傷，不被捕
不分化，不篤灰，不割蓆

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

721 推上去

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721一齊出黎行

到時見！

721新香港

又要課金

1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

晒乜撚野冷啊，3成力炸

咁多位
我地唔單止要係連登做宣傳推post, 我地仲要做個空前既全方位宣傳
叫晒你地d親戚朋友出黎
FB, IG share
隨身帶memo紙同筆
其他討論區宣傳等等

金鐘見

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

「721要人」而家3日時間都唔夠

- 分享自 LIHKG 討論區721 見唔好辜負銀髮族同陳伯一番心意

屌你老母我地而家出面咁撚多分化 post
唔該你地咪撚再割席 咪撚再篤灰 咪撚再指責 咪撚再玩膠
有咩都過撚左關鍵時刻先再好撚講得唔得?
我地5年前已經係自毀左一次
今次個勢頭開得咁靚可唔可以咪撚重蹈覆徹

721 一定要出黎屌柒正苦中共藍絲老母臭化閪
五大訴求 缺一不可
我地要對撚得住犧牲左既烈士
不指責 不篤灰 不割席

我地既路途會好漫長
對抗仆街中共正苦預左要有人流更多既血汗
我地要堅定
我地無餘地去自我分黨分派
由而家開始所有分化，三毛同失敗論既留言同post我地都冷處理
一個負評之後就屌佢老母臭閪上一頁
咪撚再回幫佢地推post
由得d撚屌留言同埋post沉撚死去
就等如我地唔需要守連儂牆一樣
我地要遍地開花

當有一日真正既自由來到之時
我地再一個一個清算佢地都未撚遲
到時推佢地一個二個上斷頭台
煎佢老母皮
拆佢老豆骨

連登仔
我求你咪撚再覆所有割蓆分化post同留言啦

革命道德不是從天上掉下來的。它是從日常的堅持不懈的鬥爭和鍛煉中發展和鞏固起來的，正如玉石越磨越亮，黃金越煉越純一樣。—— 胡志明

721 唔理衝唔衝 齊裝去金鐘

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去維園!!
721去維園!!
721去維園!!

光復香港 重奪自由

up

買齊裝備，只欠東風

721 唔理衝唔衝 齊裝出金鐘🔔🔔

721見721見721見721見721見721見721見

哂冷都唔得 即係輸哂Game over
721贏唔到唯有認命揾錢移民

721 人手置頂721 人手置頂

半夜推post GoGoGo

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

全力推吖

721 同我出嚟

不要説推

試著説:
緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

命運在你手永不低頭

1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

Push
不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

721 建立新香港

有你有我有情有天有海有地

721 3點維園

果三蚊俾得抵
七二一

推到早上

7.21 金鐘見！

屌你老母，我啲同事唔知721遊行啊

蘋果真係抵市民愛

721 推

少人過上次會俾人笑架晒冷

#不分化 #不篤灰 #不割蓆

#721真遊行

推！721
============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

唔好造神 唔好幻想 唔好重覆犯錯
推post+正負評零代價 幾時都做得
做自己認為正確既事

啱

一齊做鍵戰

好多人幫緊我地

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

#五大訴求 #缺一不可

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

請自己考慮其他非官方物資站設立通告的可信性

#物資 #物資收集站

現時已確定的物資收集站:

沙田:
地點 : 沙田火車站B出口
日期 : 18/7 (星期四，今日)
時間 : 1500開始

樂富:
地點 : 樂富地鐵站A出口
日期 : 18/7 (星期四，今日)
時間 : 2100 - 2300

北區:
地點：粉嶺地鐵站B出口
日期：19-20/7（星期五同六）
時間：1800-2230（19/7）
1500-2230（20/7）

葵芳:
地點：葵芳邨 葵芳MTR D出口向右直行
日期 : 18/7 (星期四，今日)
時間 : 1800 開始
額外活動 : 放映會、派721傳單

銅鑼灣區:
地點 : 銅鑼灣地鐵站F1岀口
日期: 19/7-20/7 (星期五同六)
時間: 20:00-22:00 (19/7)
14:00-21:00 (20/7)
額外活動: 派721傳單
徵收有心人幫手💪
請PM @ffison

油尖旺區

地點:旺角中旅社對開足球場
日期: 19/7
時間:1930-2200

721 !

我要見到成車都黑色

721！！

唔去終點？

我冇野講我唔開電話我要見律師我要打電話

五毛你唔撚洗指意洗po，我呢兩日返工咩都唔做，齋推po同你地死過

主力推721post，721港島見！

721一定要出嚟！

香城online wiki

香城online懶人包

波

唔該大家，要出尼呀

721見

沒有暴徒，只有暴政
黑警死全家，蓋支那国旗落去做毛衛兵
被支共姦其妻女，役其子孫
世世代代終身困在支那區

集中721

香港人加油！

幫手推721post

721 見！

719新城市廣場音樂會 兼721造勢大會

去

721 推 和理非

Up

蘋果好波

721不見不散

好

1

毒果

我而家唔同你計住

篤灰單野遲早要找數

希望你地醒醒定定

唔好再出賣義士

香港人並不善忘！

Btw721 大家企出黎

721 維園見1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。 2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。 3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

721要人
721要人
721要人

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

Lm

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

集中推721

明天一齊帶頭講這5句口號, 4字句, 多人叫, 群眾易跟啲, 聚焦5大訴求

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

嚴重缺文宣！ 大家點可以遺留左一班沉默大多數架？！

快啲睇下自己星座準唔準先啦！
721， 到時見！

明天口號, 聚焦5大訴求

撤回惡法
獨立調查
平反暴動
撤銷檢控
雙真普選

我冇野講
我唔開電話
我要見律師
我要打電話

推 7.21

721呀無得再輸一定要出

繼續推

7.21 再Assemble

肥佬黎真係幫到盡

哂佢冷

721
維園見

721
維園見

721
維園見

不了 要去書展

721
我無野講

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

好毒的計，警方局限人群於灣仔，如滲透籃𢇁黑社㑹著黑衣服，口罩，四處防火，打人咪入曬我地數,唔怪得唔俾去金鐘啦。

快想對策

遊完就散
Be water 精粹
拖垮佢地方為上上計

去金鐘，中環佢地呢招功效不大，兼有風險

又夠鐘推post 啦，三毛全部同我死撚開DLLM

721 1500 維園見

唔好再9推
全部推Post 用下面D字

721 有無係Facebook share過呀？
721 有無去 BK , Uwants , 香討 share過呀？
721 有無係自已既wtsapp group share過呀？
721 有無同自已既老豆老母講過話721遊行呀？
721 放工個陣有無順手將d 720 banner改做 721呀？
無就而家做啦！

要文宣圖就入呢個post 大把

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，毒撚打J打死，仆街死

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，打J打死佢仆街

721
維園見

721
維園見

721
維園見

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

持久戰

拖延下去

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

全面開戰

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

721 3點維園見
721 3點維園見
721 3點維園見

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件